為左件小到嘔既事而嗌大交

竟然為左個m記餐
嗌到反唔到轉頭咁制
係咪代表同呢個人好唔夾

係

就算和好，以後都唔好去食m記

只係代表2個都on9